究竟愛一個人 係咪比人打都可以接受到

究竟愛一個人 係咪比人打都可以接受到

願者上釣

唔係 比人打就早啲走

睇下暴力循環圖
人咩野時候都應該保護自己先